[倫常慘劇] 加入群組不足一天 港女開倉賣老公高達模型

條女入左個group不足一日，
下面啲留言已經tag緊佢老公。

如果係你，你明知有位巴打幾十年既心血繫於一線，

你究竟會出手買定唔出手保護巴打？

返屋企賣條女落火坑
再買返啲高達

一家唔知一家事
合價就買囉

好似我呀妹成日要我賣玩具
早兩個月我賣左d
個價貴到佢唔信
最抵死係零晨兩，三點都有人嚟交收

佢終於知道我d玩具貴過佢d爛貴袋
以後無聲出

條八婆算唔算盜竊罪？啲高達算唔算賊贓？